Documento gerado sob autenticação Nº ZVP.967.717.C0H, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7855                  de  04/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°40736,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RICARDO VIEIRA (Siape: 0355035 ),  para substituir  
HUBERT AHLERT (Siape: 6352705 ), Diretor do Depto de Sistemas de Informação vinculado ao CPD, Código
CD-4, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 18/10/2016 a
27/10/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
